[分享]今日發現 依個bb真係好撚得意

救命

ig:m.k_pei

男定女

男仔就不了

係男

唔好意思 係男仔

手腳咁大
似男

好得意

FBI

點解唔係女仔

同佢老母餅印咁

男小朋友搞到令人分唔到男定女就恥辱啦
但女仔bb果陣似男仔頭反而好cute
男仔bb應該係睇落醒目仔果d好d
有冇人都咁諗

佢同佢老母細個勁似

咁人地天生生成咁點算

佢老母可唔可以剪剪個死人頭唔好咁女仔
佢第時大左知道都唔知開心定唔開心好